點解冇人講Netflix 套Travelers ?

啱啱最新一季睇到第九集，睇完David 嗰Part 好sad

驚伏所以無睇

冇話伏唔伏嘅，本身有冇睇到頭兩季？

好撚正

但都好難明
怕爛尾😦😦

完全無睇過

第一季睇到一半覺得好悶
邊季算高潮?

屌你第三季最尾

成日要記住乜乜守則好煩，心諗第三季隔咗咁耐仲點記得邊個守則打邊個，差啲連001 號Travelers 係邊個都唔記得。

爛就唔爛嘅，都叫做兜到，但唔知會唔會仲有多一季

最好睇應該係第一季，始終條線好清晰，我鍾意個故事構思，當餸飯睇都ok

但我頭先睇第三季第九集忍唔住都喊咗出嚟，冇諗過有啲戲就算唔係戲院睇都會有情緒反應

我都記得中間睇睇下覺得有啲悶，好似係到等緊mission 咁，跟住第三季好似想將所有嘢咩都講下，suppose 其中一條主線係講001 Travelers, 但又將佢同反派溝埋一齊嚟講，有啲夾硬嚟係真嘅。搞到成個第三季好忙，完咗一件事就即刻有新一件事。

我都有諗過會唔會又Restart, 所有嘢又嚟過

但咁樣打個大佬好on9囉

係囉，可以話係會唔會簡單咗啲，講到生離死別咁，但其實又冇分別

一個星期睇晒一至三季
故事精彩 每個人物都塑造得好好
特別係Marcy同David條線
希望有第四季
Protocol
1. The mission comes first.
2. Leave the future in the past.
3. Don't take a life, don't save a life, unless otherwise directed.
4. Do not reproduce.
5. In the absence of direction, maintain your host's life.
6. No inter-team/deep web communication, except in extreme emergencies.

Netflix上面頭三套好睇既穿越時空劇

每個人物都寫得好深入，演員演技亦超哂班，第三季結尾真係靠演員搭救，唔係真係唔夠說服力。

marcy / david

無咩好講, 勁好睇

就係咁先sad
係時間面前, 甚麼都不是

好鍾意David 傻傻地又好想保護Mercy同埋保護自己，以為佢捱過打一拳嗰part 同埋檔案庫嗰part 就事

Trevor 去Mercy 見到啲情景，睇見都心酸

Philip 先啱

同埋本身對Grace 冇咩好感，但第三季又覺得ok wor, 幾正。跟住又有少少愛情線
幻想到兩個老人家拍拖嘅感覺

只有時間先可以證明我地存在

佢個第三季結局
前面其實都寫得幾好 David/Marcy 真係好正
但佢結局係成個traveler programme restart wor 好怪好格硬嚟

Transfer 嗰組嘢又唔知點樣運到去AI 嗰到，AI 最尾又好似做唔到啲咩咁，其實個局長真係要contact travelor 嘅話，洗鬼要AI

David同Marcy